方吉咬死貓之番外篇 - 「古道」獸醫死雞撐飯蓋

以佢咁嘅邏輯即係女仔著得少布就預咗比人強姦
咁撚戇鳩都做到獸醫，戇鳩真係無分職業
交隻寵物比佢醫，醫死咗，到時唔知會唔會一句得埋黎：你唔黎醫咪唔會死囉
唔夠人講就淨係識del comments
自己唔係現場，冇親眼睇到仲話想還原事件真相
個真相咪就係個弱智主人冇幫隻具有攻擊性嘅狗戴口罩，導致咬死人哋隻貓囉

嘩你老尾講嘢咁撚涼薄嘅
又係果啲懶係眾人皆醉嘅柒頭

貓主幾時出黎道歉賠罪呀

呢條仆街不嬲都無醫德架啦 個朶臭到

推！
認清楚呢個無良獸醫

推.

咁既撚屌做獸醫

推。

獸醫講得好正確

呢條友之前做過啲咩搞到個朵臭晒？

呃蝦條既藍色狗公

屌佢睇個page名都知成日咬人動物

咩方吉咬正

想知放喺心口點伸到入去咬

淨係見到個狗主認哂錯成隻死狗咁就知身有屎啦
如果實情係獸醫講話貓主人主動去搞隻狗，狗主人會唔會成隻死狗咁出黎道歉呀

古道表示大家都有責任，打和啦

我都想知呢點..

其實佢幾好，唔拖症，醫生黎講其實唔錯，如果你忍到佢串串貢同爛仔咁
我兩隻貓有事都係佢醫好

佢診所有兩個護士好正隻腳好x長

人格應該就好差架啦，醫術醫德還好

藍唔藍得過你？

貓主係staff黎, 好似係俾緊試食

btw: 寵物展官方守則--狗隻:
3. 所有展覽狗隻必須全時間以帶牽引或以其他方式控制。
4. 被帶進場地的非展覽狗隻必須已植入微型晶片，能夠辨認其身分，並全時間以帶牽引。如狗隻超過五個月大，必須已接種預防狂犬病的疫苗並攜帶漁農署發出之有效狗隻牌照。
(src: )
寵物展的意義俾大會否定左

cctv都未有佢就還原到咁勁？

同埋唔係隻隻狗都岩去呢啲「歡樂場所」
如果隻狗有攻擊性都唔好戴口罩 等佢歡樂咬人？

佢呢啲說話真係好難聽又冷血

貓都已經死咗仲可以講
出得街預咗啦